旺角波鞋買一送一

啱啱喺旺角行過一間鞋鋪，出面個職員大大聲咁話買一送一
聽佢講到咁吸引緊係唔執輸，即刻入去㨂返兩對啦
點知埋單嗰陣條友先同我講話係買左腳送右腳
激撚到我即刻掉野走人，屌你老味買左腳送右腳都講得出
想問有冇得告佢遺反商品說明條例？

夠膽咪燒佢舖

開名啦

靜啦

派膠axxx lxx

我笑左一下
多謝早晨搞笑

送同一邊先係一送一呀

k11 muse真係有一間買一送一

咁有冇笑埋右？

Catalog都有啦

又有道理喎

邊間？
真心想買鞋嘅

係nike個層 唔知間舖咩名 但係會有個sales企出黎嗌買一送一